［突發］ 有黑警欺負小市民

又郁手郁腳！

嘩 對住一個矮你成個頭嘅女仔洗唔洗出到胡椒呀？

死黑警

死全家

黑警 死全家！

黑狗死全家

死完爸爸死媽媽

一日內咁多便衣狗帶人走？

仲惡撚過皇軍